
%\folhaderosto
% o comando acima foi comentado para não criar uma folha de 
% rosto redundante, já que ela feita 'manualmente' abaixo

\begin{titlepage}
 \vfill
 \begin{center}
   {\large \uppercase{ \bf{ \meunome\ } } } \\[7cm]
   {\Huge \uppercase{ \bf{ \meutitulo\ } } }\\[1cm]
   \vfill
   \hspace{.45\textwidth} % posicionando a minipage
   \begin{minipage}{.5\textwidth}
     \begin{espacosimples}
       \bf{
	Ante-projeto da Monografia apresentada ao Curso de graduação em Ciência da Computação, 
	Departamento de Ciência da Computação, Instituto de Matemática,  Universidade Federal da 
	Bahia, como requisito parcial para obtenção do grau de Bacharel em  Ciência da Computação. \\ 
       }      
     \end{espacosimples}
     \begin{espacosimples}
       \meuorientador
     \end{espacosimples}
   \end{minipage}
   \vfill
   Salvador \\
   \meuano
 \end{center}
\end{titlepage}
